i’ll never love again

Don‘t wanna feel another touch
Don’t wanna start another fire
Don‘t wanna know another kiss
No other name falling off my lips
Don’t wanna give my heart away
To another stranger
Or let another day begin
Won‘t even let the sunlight in

I won't I won't I swear I can't
I wish I could but I just won't

Wish I could.... I could have said goodbye

每次聽首歌都會諗起同一個人⋯

過去咗就過去咗？ 變咗就變咗？

Don’t wanna give my heart away
To another stranger
Or let another day begin

生無可戀 做任何嘢都冇晒意義

女人對愛情真係好脆弱 話變就變 唔會再擺係心底

i’ll never love again

好想返轉頭

男人都係 話變就變

唔會 愛就一世 會走嘅都唔係愛你

我以為我學識去愛去付出去為你諗去改 你話返俾我聽冇
我以為我學識放手祝福 原來我只係掩飾緊自己
當人地攬緊你同你過你開心我以為我都會開心
我就知我已經再受唔起所有嘢 每日淨係識搵嘢麻醉
就算冇晒尊嚴都不斷搵方法去補救 換嚟係反效果
愛原來唔係無限無私 已經就爆 唔識再去處理
我決定鎖死喺度就由佢 唔想再諗再理 以後咩都唔再需要除咗等你去開返個鎖
死解決唔到 但已經死咗

i love you

冇 不過可能仲有機會 有啲寄托

可以去拍walking dead

Tell me something girl

are you happy in this modern world

黑足成年..

等極都見唔到你 點解咁難

一有時間就去碰運氣

as least youre happy

i would’ve broke my heart in two
Trying to save a part of you

cant help. i love you

加油
會過去的

i dont wanna let go

當你認識左第二個吸引你既女仔 你就唔會咁樣講

吸引個個都做到 但如果愛咁膚淺就唔好叫愛

一定係有一霎那吸引到
膚淺唔係睇樣咩

im so useless

生日快樂 我愛你

唔好再騷擾我啦 我同第二個開心快活緊啦

咁都騷擾

遲左喎
多謝

遲咗？

Cum more yes oh big black cock
Fuck me

人日啊嘛
阿活有紅雞蛋派 生日快樂

可能你已經走咗去咗第度 我仲on99喺度以為會撞到可以偷望

tell me what can i do to make it up to you

dllm好撚辛苦

乜撚都冇 好撚大壓力 好撚辛苦

好少人可以好似你咁痴心
可惜咁痴心既只會自己受苦
見到佢開心自己就放手啦 唔好辛苦成世
即使你唔想鐘意第二個 at least鐘意下自己 唔係既話好易屈病
加油巴打

我都覺我痴痴地線
咁又唔會屈病嘅 或者已經一直都係 有寄託好過乜都冇

I know that feel la bro
你幾耐啦？

唔耐 一年左右 有排捱 流流長

一年啦喎清
move the fk on la
人生除左拍拖仲有好多值得你欣賞既

我知 但就算好多嘢值得欣賞 你第一時間想分享或者經歷嘅人已經唔喺身邊 搵下錢埋頭做嘢等時間過快啲

雖然我完全明 我都係幾個月
但只要你知道其實對佢黎講 你已經乜都唔係 你就應該要搵番自己
唔好理做完一件事有冇人要分享 你想分享既佢已經唔想聽 亦唔care
算啦

明啊 接受咗 女人係咁 一早知
咩都係零

我係絲黎
唔關男定女事
好多絲好專一

專一還專一 愛過就有地位 女人成日就咩完咗就letgo
一定要一齊先可以愛？ 分手就要搵過個？
咁愛呢樣嘢咁撚廉價？ 過去就過去咗 由佢咁解？
俾籍口 就要為咗對自己好啲 所以再搵過個人愛 有咩意思
咁愛呢樣嘢都幾無謂

綺~~夢~~~~等埋我呀~

點睇ex冷戰 死都唔講分手 送我鐘意既野比第二個
愛過係應該有地位 但我睇唔到ex既心仲覺得我有地位
可能你同你ex係第二個原因分手
我都唔覺得我會咁快接受到第二個
只係唔應該再比一個唔care你既人繼續令你冇左未來
不過有人選擇沉溺係呢種感覺

我自己覺得唔應該因為對方點對你所以決定愛唔愛
佢愛與唔愛 好定壞 都純粹係你自己對一個人嘅感覺
愛不嬲都係單向

仲要冇咗你想有未來嗰個人 仲諗咩未來

有人講過最愛嗰個通常都唔係最後喺埋一齊嗰個
你地真係唔夾嘅，愛到要生要死咁，對你同佢好咩？
未來仲有好多機會搵到啱你嘅人
巴打你又唔似係無女受媾，真心啲對人，可能會搵到個你更夾嘅呢

愛過一次就夠 不了

又一日18個鐘 攰都冇用

小心身體呀巴打

下個更可愛呢啲阿媽係女人既野，又點會唔識

只不過係再都承受唔起失去

我認我係懦弱，我係無膽
咁所以孤獨就係懦夫需要承受既代價

而孤獨點睇都比失去好

根本已經唔想再去識下個 住咗個人 冇位喇

咁大雨記住擔遮

又見唔到

本來無一物，何處惹塵埃
冇左佢你唔會死

因為我太愛佢

I don't wanna give somebody else the better part of me
I would rather wait for you

但佢走左 可能佢真係唔係最愛我

原來我真係不停地去一個冇人嘅地方等緊

就算知咩都冇 都仲去搵下回憶

原來我真係一啲都唔重要

永遠摺埋算

終於知道咩叫低處未算低
崩潰原來有無限咁多層
好彩冇諗住爬上嚟 爬一層跌兩層仲衰過一層層跌

做緊嘢個腦空白做做下都可以喊

你開心我開心 你過得好就得

最愛都會過去都會散去

樓主

要再愛嘅話 愛下屋企人 愛下你著緊嘅人啦
再唔係搵隻貓貓狗狗嚟寵愛都好
剩係知道自己好難再放膽去愛一個女人
而且佢嘅位置無法被取代 只能將佢擺喺心底永久封存

快啲瞓啦重有mt assignment present interview 等住

唔知啲女人會唔會咩感覺

我會努力消失 讓自己一個抑鬱

好掛住你

巴打加油

巴打講下咩事？？ 見你推左咁耐post

冇咩講架其實 冇其他地方可以叫春

係咪出咗事...

And oh I just fall in love again
Just one touch and then it happens every time
There I go by, just fall in love again and when I do
I can't help myself, I fall in love with you
Can't help myself, I fall in love with you

可能係唔想理你咋

希望係 最好係

1more month

做人其實意義喺邊

自己搵

佢嗰陣都好鍾意食 次次行過都會買俾佢

櫈都冇埋

好攰 好想抖下

Lm

I'm all out of love, I'm so lost without you

a star is born

You’ll be gone

唉我覺得再冇男人值得我去愛
除左佢但可惜佢揀左第二個

Love still remains

I chose to move on

As you like

I know you were right believing for so long

I can't be too late to say that I was so wrong

天氣不似預期

閉起雙眼

你最掛念誰

Its been raining since you left me

Now im drowning in the flood

習以為常的幸福教人忘記了最初的快樂

幸福唔好？

缺點永遠都覆蓋住優點

條仔講得出做得到
有口齒又有記性
佢老婆咁都嬲就唔正常啦

係嘅 冇記性冇得醫 垃撚圾

咁無口齒有無得醫

冇記性點有口齒

贏哂

唔開心睇到呢個post
發覺巴打好長情。。。
完全明白你所講嘅感受
我都係 但長情真係好辛苦
明知機會好低仲一直傻傻地等

有D人感情比較多波折, 唔學識放手只會自己辛苦

樓主應該忙到麻木了。時間解決不了傷口，但忙碌可以，就讓自己忙碌到連呼吸的氣力都沒有，換來短暫的安穩。然後還是回到最初，傷還是在，不曾離開過。

不放手是自己選擇的，反正放了都沒意義，就繼續辛苦下去吧，直到一天連放手都力氣都沒有，那麼就真的放手了。

沒打算放手，很累但就讓它一直存在著吧。這也是唯一可以自私的做法。

好唔開心

咩事

玩撚猿

點呀爸打

呢首歌對我同ex都有個回憶

我將佢由谷底抽返上黎
但依家我比佢打落谷底

是但啦 唔好咁介意

見點呀你而家

同你名一樣

如果我有開post 應該同巴打一樣keep住自推

我年幾了，巴打你呢？

唔識數